波台第一屆會考，睇下你係咪真波台手足

答完可以答第11題bonus question

冇人10分 廢撚到

on9當有趣

最尾個題錯9左

最尾個題禁錯

真

A09禁錯

咁刀禁錯

牙銘

炒左

垃圾

得8分

我是中国人

9up冇我份好失望

Duk 7 fan

me 6 fun

8 fun a09嗰題手快gum錯咗

Sor

8分

9分

a09個題
屌

得7分 最尾3題錯哂

正嗎

最愛國點都係收規華喇下話
參加71愛國唔知乜鳩活動架wor

牙銘直頭做遊行蛇頭wor

頂，kagawa個題答錯呀，得9分

5分

回錯 sor9

答錯sor9

9分 錯左天天天果條

麻友不是g

咁撚經典都錯

屌你 考古呀？我件事咁耐都講？25

屌錯左一題

咁都有兩分

乜撚野自稱一線頭

C

回錯sor9

Xavi_Alonso同CBravo一對

辣殺

屌 得8分

三線尾（無腳）

10分

信你

牙銘直頭係蛇頭

你暗戀我唔洗周圍同人講
不過我唔是基佬